（討論］中共無左香港是否會不行了

有意見認為，香港係中共嘅救命靈丹，其地位係其他城市無法取代，所以攬炒香港，中共亡黨指日可待 ....

亦有意見認為，中國發展已追上時代步伐，香港價值對中共已不及當年，所以攬炒香港只會自損而無法威脅中共政權 ....

同意前者請正皮，否則負皮

講得出依句嘅傻尻肯定重未知香港嘅重要性
唔好話咩走資定上市咁簡單

push ....

以共產黨北佬橫行無理既性格
點解澳門廿三條一早落實
香港遲遲都未落實？
咪就係怕攪彎個市返唔到轉頭
外資走撚曬加無門路對外cap水cap技術

政治都係一門生意嚟
唔會同錢作對

你話邊個無咗邊個唔得？

上海 深圳 澳門 海南

紐約 倫敦 香港 星加坡

就係咁簡單

吓？ 樓主零經濟常識？

睇你都係相信中共97救香港經濟嗰種人

香港係中國既命脈, 可以改變中國政局
所以共產黨死都捉住香港, 死攬住香港 , 共產黨仲有機會生存到
香港一脫離共產黨管治, 共產黨亡黨, 中國變天係遲早既事

講得出呢句嘅人好明顯唔識經濟、軍事

中國係黨大過法
畀唔到信心人長期投資

覺得中國無香港都ok嘅人，一係就唔知中國只有接近零嘅機器生產能力，一係就以為行共產法系嘅上海可以取代普通法系香港

佢地稱兄道弟生性 唔牆頭草 有實力 實得架

之前就話玩全球化game 上左岸

埋到大枱
依家睇下盟軍手牌有幾大
美國盟軍手牌又點

依家玩到咁大
前題冷戰打到中共半死跪低香港咪有用

我睇"香港"未來係睇美國行動
但係本土反共人士真係走得就走

結局係點，香港異見者一定繼續有死/失蹤
只係數量多與少

最簡單一樣野
在香港投資既錢，退出時可以隨時拎走
在大陸唔得

仲有一定要同共產黨合資，外資贏唔足之餘，所以經營既秘密，共產黨都會知道哂

成日話外資會走，有無外資真係走

問題蒞 咪學考評局

係
你睇下前海就知
十年前就係想搞出嚟取代香港
結果依家咪變死城
支國所有城市都要用支共思維去管理
呢樣唔俾
嗰樣唔比
上外國網又唔得
啲大企業無共官進駐又唔得
新聞自由又要收到好緊
成日用「國家安全」做借口乜都要規限
事實只係輸唔起
股市一跌
就搵人去交易所監視人唔準沽貨
咁點做國際金融中心？

何謂不行，解體分裂？北韓都無事。

中共連核動力航空母艦都停埋，作為「民族自信」同「寧要核子」既中共，罕有停咗工程就已經証明中共經濟幾差，畢竟你有錢就可以無限投放直到有為止，呢個係計劃經濟嘅唯一好處

另一方面，中共既真係養得活人既經濟根本大部分來自於連代工都未必稱得上既組裝，而2018年個陣已經好多廠開始冇單，2019已經叫緊春，2020俾多個肺炎你，基本上真係含得撚。

更可悲既係真係養得活人既主要係台商，香港美國個啲都係間接養起佢，依家佢得罪曬全個地球，台商都走緊，加上越南開始民主化，印度外資開放化，基本上真係養得活人既產業開始流失曬。呢個係中共式凱因斯經濟學刷GDP做成既結果。

加上總加速師既努力領導下，中國製造2025俾牙侵打到訓咗係度，乜鳩華為中興本來做唔到突破性創新都起碼有演化性創新，依家俾牙侵打到本來由組裝轉型到自有品牌既希望全部含曬撚。

所以依家唔係冇咗香港不行，係死淨香港可以賺錢，所以一早話老共一定先下手為強郁咗香港先，因為香港依家就重回當年返大陸做大爺既時代，以前就做大爺，依家你要民主，佢點肯

所以都係個句，中共唔係得罪咗美帝而係上帝呀